有無方法block左正負皮功能？

以前得樓主個post有正負皮
而家個個回覆都可以正負皮
完全影響哂之後既人留言既取向
如果見到有條友留言咁多正皮 但我唔同意 有d 人會唔敢留相返既意見 驚俾人插
變相令討論區變成一言堂

有無方法可以block 左呢個功能？ i mean 係client side block 左佢睇唔到而已

支持
連狗好心做壞事

上高登

我刀吾敢留言, d負皮好痛, 成身瘀晒, 2+ 去緊睇跌打><

屌

連登中資架嘛
所以係專登 唔係好心做壞事

推

reddit都係留言有正負皮, 可以過濾的痴線post, 呢個功能幾有用

點過濾

多負評，先有運行

有理有據怕乜upvote downvote
年中都有唔少頭幾版upvote多，其實炒車嘅reply，呢啲時候upvote反而係證明成班白痴做開羊群，洗乜理啲數字

負評都唔比?

連登抄reddit